Tawi Tarkmeel ning Hinrik Mook jälle Kohtu ees sest Tawi on selge tunnistusse sanud sest Hindrik on Lahhedagguse walda Massu Andrusse Kätte pihhid ärra münud ja lemeti Jürri on nemmad arra taggund siis Andrus tunnistas et Hindrik on pihhid 4ise aasta eest Münud ja ahhelad on temma minnewa talwe temma katte annud ja kolm sülda köit on temma Ka Hindrika Käest ostnud siis Hindrik ei wöinud ennam walleks aiada ja sai möistetud temmal maksa pihtide eest 1 R 30 k ning köwe eest 1 R 20 k ja wie päwa eest 1 Rubel 25 kop,ja sai nomitud et ei pea ennam teist korda warrastama.
Wannem Alleksei Kann +++,Kohtu Mees Laes Moondo,Jürri Tooms
